The Sun: Queen’s Servant Tests Positive For Wuhan Virus!

source or 老母
不推文回覆

隻狗好得意

拉

救佢老母:
'TERRIFYING' Fears as servant in regular contact with the Queen tests positive for coronavirus

EXCLUSIVE
By Michael Hamilton
28th March 2020, 10:51 pm
Updated: 28th March 2020, 10:56 pm

LINHK is no longer the forum we know, filled with hates, hypocrites and red guards! Sad!